Papa 1600萬鎊加盟阿仙奴

屌你德甲啲人係咪做爛市
話哂人地都係多仔多年後防主力
1600萬就買到真係抵到爛

咁樓豬又值幾錢

唉 多仔又比人拆骨 又可以扮可憐

成日開埋啲廢po